［緊急］ 全世界同我煲大831 黑警恐襲

唔好同我講廢老

屌你老母黑警